網上行500mb 就完plan 求hkbn plan

求hkbn plan